今日沙田邊到有醫生睇？

間間都收哂工

點解要沙田睇?